法子，正！

莫生，針！

唉屌 拉

個樣西撚到
係咪今朝搭車比樓主針能完黎

你係長笛Ken。

拉返

咁能多人

左2條女係咁係到un

點睇今日勁多ke jin

大亨拎ke jin買咗勁多杯紅豆永放係美羅 我同派一人飲3杯

您條能樣做人冇底線？

長笛Ken Ke左勁多Jin

今日收咗二千kejin 有600係大亨 1000係法仔

On9

屌奶星 慕容公子( 香港( --> 台灣 ) KOL) 呢張相勁似 法子(茵茵)

似到癲

鬧邊個。

個樓主咩來頭 咁都搵到

比我中出過

屌您老母陳到。

有邊個冇

成個熱血公民得我試過

飽到食唔落飯

拉

點睇你樓下？開打？

唔啦 一陣又比班泛民屈我係熱狗